22:45 T1有狗

一手

影相是基本啦

departure hall自己睇啦

1045 國泰對出 超過十架狗車 一手